香港仲有無好似以前backstage個d高級唱歌酒吧可以比客人唱歌既

總之係靚既酒吧 唔係普通mk酒吧唱個d

有無人知邊間可以俾人唱下歌就靚小小既酒吧？

流浪星

係邊？

Pish

1563 at the East

1563一個人只可以唱到一首一晚平均。唔夠喉。有無d可以唱到3-4首既靚酒吧？

Red mr
Neway

要酒吧 唔要自閉既k房

有樂師彈琴你唱算唔算？
大埔廣福道

技安要開演唱會

算 但有無港島既？

唱3-4首未算演唱會啦

Busking 囉

Where???

咁撚難聽 收返埋

街頭賣藝

你以為你喺邊嗰？

唱k就番k房啦唉⋯⋯

你自問好聽既
可以去叫人比你唱幾首

利申 自己出開 有時會有人主動話想唱幾首

食食下飯無啦啦有人胖虎式唱歌
放過人啦